（總統選舉）睇到連登既主流意見 就知大局已定

利申：特朗普支持者
連登係個神奇既地方，一眾巴絲預測能力奇高，風向變化奇快
- 開票前，一致睇好特朗普，Shy Voter，民調係廢既 （結果：開票1/2日拜登反cup)
- 拜登反cup啦，睇好特朗普Georgia & North Carolina & Arizona選情，軍人票啊，未開既票好少啊 ，特朗普依然會贏（結果：特朗普勝算愈尼愈低）
以下係預測
- 拜登贏咗，連登睇好GOP輸總統贏Senate （結果？）
- 拜登贏咗，連登認為，其實特朗普無輸，因為Democrat將會分裂，4年後GOP會捲土重來，大敗民主黨 （結果？）
點都好，無論咩情況，特朗普必勝，連登必勝
究竟邊個燈力最強？
1. 自認比美國人更熟美國既連登仔 （目前主流意見支持特朗普）
2. 媽咪麵 （睇好拜登）
3. 蕭生（睇好特朗普）

5毛pr block

一致睇好特朗普
想佢選到同認為佢會選到係2樣野喎

真係諗多咗

屌你老母

連燈仔並非浪得虛名

贏登仔

戇鳩仔又講燈
燈力咁撚勁，仲駛乜靠外國?